an 機巴打禁upload圖制入面咩都無？

我試左重裝 都唔得 admin知唔知咩原因

請提供詳細資料等我哋可以跟進
請問閣下用緊咩機型？
咩版本OS? 咩版本嘅Lihkg?

舊機黎 samsung note 3
android 5.0
lihkg應該係google play最新版個隻

唔該

#3 唔撚見左

死戇鳩